點解我個名會變左陳寶珊同唔話你知

唔話你知

個apps 左邊咪show 你個user名既
成日係陳寶珊 唔話你知 你估下我邊個
Update左後就係咁

有無巴打都係咁

防偷窺功能
幾個版之前已經有啦喎

W
O
W
O
L
D
N
E
W
S
I
S
S
O
E
X
C
I
T
I
N
G